HK01 : 中國7月外匯儲備為3.1億美元！！！

Source :

我係咪睇錯

內文寫31050

3.1萬億打漏咗個萬字

係咪正數先

美元票據

我以為睇錯

外匯儲備呢個字好誤導
唔了解既會以為係儲蓄
以為支那好有錢

好多都係外債，借番黎，現兜兜美元係晒瑞士銀行

內文寫3.1萬億

3.1億 死撚左啦

兩兆幾港紙 堅有錢

美元債券黎 唔可以亂用